{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052168",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/grabel-jeju.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "그라벨 호텔 제주"
    },
    "text": "グラベルホテル済州は済州島の北海岸に位置しており、イホテウビーチから車で5分の距離にあります。 2014年に新築されたおしゃれなホテルで、無料Wi-Fiと駐車場を提供しています。 韓国伝統部屋と洋室を保有しており、客室にはエアコン、テレビ、冷蔵庫、セーフティボックスなどが備えられています。 大型会議室や宴会施設、ビュッフェレストランなどの施設があり、24時間フロントデスクもご利用いただけます。 漢拏樹木園と済州地方合同庁舎から車で約25分の距離に位置し、済州国際空港までは車で20分かかります。 済州の中心部から9kmの距離にあり、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 アルジャッジレストランとバーレストランで、アメリカ料理、韓国料理、アジア料理の朝食と夕食を楽しむことができます。 ホテルの雰囲気は家族にやさしい雰囲気、モダンな雰囲気、ロマンチックな雰囲気でとても多様です。",
    "QA": [
        {
            "question": "グラベルホテル済州はどこに位置していますか？",
            "answer": "グラベルホテル済州は済州島の北海岸に位置しています。"
        },
        {
            "question": "グラベルホテル済州の近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "グラベルホテル済州の近くにはイホテウビーチがあります。"
        },
        {
            "question": "グラベルホテル済州は何年に建てられましたか？",
            "answer": "グラベルホテル済州は2014年に建てられました。"
        },
        {
            "question": "グラベルホテル済州はどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "グラベルホテル済州は無料Wi-Fiと駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "グラベルホテル済州の客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "グラベルホテル済州の客室にはエアコン、テレビ、冷蔵庫、セーフティボックスなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "グラベルホテル済州の近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "グラベルホテル済州の近くには大型会議室や宴会施設、ビュッフェレストランなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "グラベルホテル済州のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "グラベルホテル済州のチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "グラベルホテル済州から済州国際空港までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "グラベルホテル済州から済州国際空港までは車で20分かかります。"
        },
        {
            "question": "グラベルホテル済州のレストランで何を楽しむことができますか？",
            "answer": "グラベルホテル済州のレストランではアメリカ料理、韓国料理、アジア料理の朝食と夕食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "グラベルホテル済州の雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "グラベルホテル済州の雰囲気は家族にやさしい雰囲気、モダンな雰囲気、ロマンチックな雰囲気でとても多様です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 481
    }
}